HR Consulting, 你問我答

周綺平d frd？

唔係

1

2

3

4

5

6

7

做in housr recruiter人工幾錢先合理？
1年relative exp

8

你讀咩degree?

generalist 定 specialist? 有無搵開 specific market?
無就14-16k 加 commission
有就16k-20k

社科

唔係agent wor
做開it field
依家12k 無commision
就過probation 想r 人工
依3個月搵左6個人番黎
開18k 會唔會太過份？

望錯添
留定走？
留好難18k

無16k 就走

不如出去做

其實貪依到hea
接近0 paper work 同無ot
番工無野做只係scan 完cv pass 比manager 就完成一日工作
通常一日2個鐘就可以做自己野
唔知出面咩環境

出出面就跑數
你想搵錢就得

跑數點跑先
之前係recruitment firm 做日日cold call

其實依家都要跑10個上黎interview
請唔請到都得

Fresh grad 補習社教ib副科
幾錢到